小孩都念大學了 她卻和8年級男同事上旅館

小孩都念大學了 她卻和8年級男同事上旅館

北市一名保養得宜的已婚蘇姓熟女，和丈夫育有一對兒女，某日已就讀大學的女兒卻在媽媽手機內發現驚人秘密，媽媽竟和一名年輕男子用LINE曖昧對談，甚至相約到旅館 ，女兒向爸爸舉報，蘇夫查出和妻子進出旅館的小王，竟年僅25歲、是妻子的余姓男同事，蘇夫怒告通姦，但兩人辯稱只是女方肚子痛去上廁所。台北地檢署認為罪嫌不足，不起訴兩人。

蘇夫提告指控，妻子那段時間時常晚歸，他已覺得不太尋常，不料女兒告訴他媽媽和別的男人約去旅館，讓他更確信妻子出軌，果然在妻子的LINE中看到兩人互訴曖昧之情，包括「反正你要定我了」、「你娶我」等語，且對話中顯示，兩人今年2月間和7月間還兩度相約去旅館。

最讓蘇夫無法忍受的是，兩人的孩子都已就讀大學、高中，妻子曖昧的對象竟然是個8年級的男同事，雖然妻子堅稱兩人只是同事沒出軌，但蘇夫仍決定提告。

開庭時，蘇女和余男雖然承認有去旅館，但稱當下只是女方肚子痛又有潔癖，所以才會去旅館解決，沒有發生其他事情。

檢方認為，即便兩人有去旅館，但沒有證據能證明兩人有發生性關係，因此以罪嫌不足不起訴兩人。（吳珮如／台北報導）

個官真英明

又一分

冇示意圖？

個官弱智架？

台灣真係好有趣

d flirt msg唔可以做證據?

8年級仲以為係小學生

flirt下人就等如屌左人個西？咁我年中屌唔少女人喎

2-7月約兩次咁少